人民日報—就算香港同胞去了英國展開新生活也要嚴格遵守香港法律及維護一國兩制

開始睇老納啲標題已經分唔到真假

收到!

国安法适用范围涵括全球